熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

唔該大家幫手推下
再唔推你學人罷乜9都冇用

推

今晚放映會又係 熱門一個都冇

push

三罷呀屌你地老母

成個熱門雜撚到仆街

8.31 遮打見

大家9叫完幫手做文宣 推佢老母上去

推呀

831 三點 遮打行街

感謝巴打幫推

大聲D 聽唔到

91入機場

831遊行
831死線

8

3

831 三點 遮打見

1

遮

推資訊post

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

9.01 機場見

打

花

園

902 903 三罷

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

聽日就落街痴佢老母 連儂牆

831
901
902

Push

PUSH

不要說推
試著說
831
901
902
903

831 民陣 三點 遮打花園

902 903 發動三罷

831民陣 901機場 902-3三罷

和勇全面進場

知道三罷 唔知個兩日去邊
又話集會又話機場

831 三點 遮打花園 到時見

岩岩同fd講, 佢係唔知9月2 罷工既

大大力推上去

902三罷

721
811

831 三點 遮打花園

902 903 開學日！

罷課就罷撚硬架啦

真係好多人唔知 推

罷工要視乎人數 同埋關注程度
推到有罷工行動post

831

有冇巴打識開公海tg group ?

一個行動post 都冇
冇詳程 冇時間

所以要推到有人講

遮打見

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

呢個真係要狂推

好多人都唔撚知

831 後續升級

9月2同3 有集會時間同地點架

勁撚多人唔知

831 唔回應
9月開始 全面升級

巴打 講多D 得唔得

點解第5頁都上唔到去

幫推

一齊推

要點先上到熱門

831 901 902 903

829放映 830重光 831民陣 901機場 902-3三罷

902 將會全面升級

黑警可恥 831 齊行街

過左831先 其他野之後再算

831 民陣 三點 遮揸花園

8.31 遮打花園見

好多行動
香港人真係好忙

831 遮打見

仆街林奠

最後一個暑假都冇撚埋

你班友最近搞咩 係咪開始鬆懈 係咪開始想放棄

上熱門啦屌

其實要點樣先上到

捱

要夠100個likes ?

831見

大聲D 未食飯？

有幾張圖有寫既, 唔知有無變過
9月2 130pm 尖沙咀文化中心, 政總
9月3 130pm 遮打

推 文宣嚴重不足

821 民陣 三點 遮打花園

我之前都係一路推推推推推 推左好耐先上熱門

擁擠了？我不知道手上的人都有一個人

疑似罷工tg

資訊post 麻煩大家幫推

罷工集會

推呀 一二 一二

今日去唔到深水埗 幫拖
做住冷氣軍師都要幫推

831 不回應
9月將全面升級

五

其實機場咁有用點解唔繼續入機場

大

晏就出過post問都推唔起😢

屌次次都唔夠你快

繼續推

宣傳唔夠呀
些牙比親朋好友

訴

想問下 點樣可以air drop 比新界朋友

求

之前有推開

缺

其實真係無

入 老閪都入

831 民陣 三點 遮打花園
人人都可以做文宣 share出去

無咩

一人一個post 文宣齊齊做

推！！

幫推呀！

些牙 IG FB 比全世界知

多謝

無人知

唔係用唉瘋唔識
推比唉瘋用家答

咁唯有一齊推

推唔到都幫推

第8頁啦 屌 ........

係咪我p仔冇得上熱門

光復香港！

黑警可恥

唔夠大聲呀！ 食左飯未呀！

香港警察 咸濕賤格 #metoo

人呢！幫手嗌呀！！！

見

仆街 推到手都震埋

airdrop 開所有人
入相簿 揀左幅圖
圖下面會彈左其他開左airdrop既人名
禁佢名 傳出去 等佢接受
Sorry for 1999

大聲d

加油

頭先十點鐘大嗌「9月2罷工」
啲人原來真係唔知

咩唔知道呀

所以要推呀！

push
少左好多人推post

901機場見

有

推 831 遮打花園

多謝巴絲推po

推唔郁都推

P牌多謝

831 不回應
9月全面開戰

第11頁喇屌

92 93 三罷

大力D

罷課罷工罷市

P牌好無助呀屌

停止白色恐怖

停止監控

已罷

P牌好QQ

你唔出嚟
下一個就到你啦港豬

補返啲樓主漏左嘅

感謝幫推

大大力

推到冇電
831 民陣 三點遮打花園 到時見

加油呀巴打

番工都幫推 夠曬義氣

唔準笑 大力D

721 831

721 要以暴制暴
不要報警 要私了

推行動post

再大力D

究竟點先推到post

推撚到12頁都上唔到

係咪計每秒觀看人數架

推撚到1001

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

大大力大大力大大

支持

錫

佢

春

盡力
經驗黎講 幾個人互推凌晨都好難上熱門㗎
認真野係難推
最有效既方法係 釣魚標題

成人台都開埋
都係make 唔到noise

[from 文宣谷]

[面對白色恐怖 需要企得更直]

只有眼前路 沒有身後身

I T ’ S N O W O R N E V E R

8.31 大遊行
9.1 和你塞
9.2-3 罷！

#唔好妄想一切有得番轉頭 #老頭子你最光輝的時刻是何時 #我們呢 #就是現在了
#Since9June #8lives #bloodandtears #HK #HKprotests #HongKongProtests #antiELAB #FreeHongKong #StandwithHK #FightforFreedom #FreedomHK #不撤不散 #手足

冇電了 聽日再推

831 3點 遮打見

我無野講。

再推！

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

一齊推呀

岩岩起身，冇咩力

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

巴打可以推呢個 今日上左熱門一陣

Thx bro

推一推

唔好等到星期六/日先推喇
今次罷工一來冇上次咁大宣傳
二來知道既都唔知有邊到有集會舉行
再者好多人只係知道92罷工唔知係連續兩日
再唔推第一日唔夠人，就會搞到第二日

又冇人提 三罷呀 唔夠宣傳

831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！831黑警恐襲，血債血償！！！！

902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！902903 全港大罷工！！！！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推 #我會罷工

五大訴求
缺一不可

《中英聯合聲明》已失效

902 903

清算黨鐵 全線破壞！！！

Pushhh推902

罷工post永遠推唔起

睇撚死你地902 罷工搞唔成，等收皮啦。

推呢個

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

推埋呢個